解決BNO問題嘅終極方案

就係唔需要英國做嘢
改由美國/CANZU單方面立法
比經過背景審查嘅BNO持有人
更換成該國國籍，咁就唔關英國事
同時又可以係香港製造幾十萬外國人